習近平的口罩顯示什麼？

【習近平的口罩顯示什麼？】

中國國家主席習近平近日在北京考察冬季奧運會的籌辦工作。現場照片所見，無論是在室內還是室外，和官員一起還是和群眾一起，習近平幾乎在所有場合都把口罩戴得嚴嚴實實，同場人士亦然。

然而翻看他兩個月前考察江蘇的照片，大部分時間都沒有戴口罩。而他三個月前考察潮州時，更是不戴口罩和大街上的大批群眾互動。

有評論認為，要了解中國疫情的真實情況，與其相信官方數據，倒不如觀察習近平的口罩。你認為呢？

#習近平
#口罩戴得嚴嚴實實
#疫情形勢吃緊

p圖囉

戴口罩冇咁凍

全国清零 不用戴口罩

顯示金正恩就嚟換習造型

凍囉

顯示天氣凍